{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011835",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오크밸리리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 寝具を追加でご希望の場合は、1セット当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。 客室タイプによって冷房方式が異なります。 ゴルフビレッジノーブル型は個別冷房システムを使用し、ゴルフビレッジ一般型およびスキービレッジは中央冷房システムを使用します。 付帯施設としてはフィットネスセンター、屋外プール、室内プール、サウナ、マッサージ/スパ、カラオケなどがあります。 洗濯、駐車、Wi-Fiは無料で提供します。 しかし、洗面用具、歯磨き粉、歯ブラシは提供されておらず、すべての客室は禁煙です。 付帯施設としては室内プールとサウナがありますが、室内プールは月-木曜日は休場で、金-日曜日は午前10時から午後6時まで(入場締め切り5時)運営されます。 サウナは月-木曜日はお休みで、金-日曜日は午前7時から午後7時まで(入場締切6時)運営します。 入場は終了1時間前まで可能で、13歳未満のお子様は保護者同伴で入場でき、48ヶ月以上のお子様は混浴が禁止されています。 また、ソナタ·オブ·ライトは営業時間が変更されましたが、9月8日からは午後7時から10時まで運営され、入場は終了1時間前まで可能です。 毎日営業していますが、天候不良時は休場になることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具をリクエストする場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具を追加でご希望の場合は、1セット当たり15,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室タイプによって冷房方式は異なりますか？",
            "answer": "ゴルフビレッジノーブル型は個別冷房システムを使用し、ゴルフビレッジ一般型およびスキービレッジは中央冷房システムを使用します。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "フィットネスセンター、屋外プール、室内プール、サウナ、マッサージ/スパ、カラオケなどがあります。"
        },
        {
            "question": "洗濯や駐車、Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯、駐車、Wi-Fiは無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "客室には洗面用具や歯ブラシなどが備え付けられていますか？",
            "answer": "洗面用具、歯磨き粉、歯ブラシは提供されておらず、各客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "室内プールとサウナの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "室内プールは月-木曜日は休場で、金-日曜日は午前10時から午後6時まで(入場締切5時)運営されます。サウナは月-木曜日はお休みで、金-日曜日は午前7時から午後7時まで(入場締切6時)運営します。"
        },
        {
            "question": "室内プールやサウナの利用に制限はありますか？",
            "answer": "入場は終了1時間前まで可能で、13歳未満のお子様は保護者同伴で入場でき、48ヶ月以上のお子様は混浴が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ソナタ·オブ·ライトの営業時間はいつですか？",
            "answer": "ソナタ·オブ·ライトは営業時間が変更されましたが、9月8日からは午後7時から10時まで運営され、入場は終了1時間前まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ソナタ·オブ·ライトは毎日営業していますか？",
            "answer": "ソナタ·オブ·ライトは毎日営業していますが、天候不良時は休場になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 538
    }
}